有冇人玩GTA Online 更新左賭場 (2)

開左先

暫時最快刷錢方法：
用autohotkey賭馬

夜總會掛機法：
買會所三間廠+地堡+機庫 之後就可以掛

最冇用資產；
郵輪 鬥技場 賭場別墅

早果排衰刷錢畀人封30日成個帳啲野畀人洗哂玩左年幾第一次就出事

上個po

刷錢係點樣刷先？
我賭馬三千幾萬都未有事

請問依家係咪LOGIN唔到socialclub

唔清楚佢係點自己衰戇鳩 有錢之後先有遊戲體驗谷我地買鯊魚卡

其實機庫都冇乜用
不過掛夜總會黎講機庫d貨幾值錢
同埋可以用機庫cancel call左既車

有錢後先有體驗係真
不過如果比人ban左我實無心機重玩

頭幾日覺得無咩事 但係慢慢開始有種失落感

屌你啦R* 第一水嘅獎勵都未收到呀仆街
開ticket 就話等72小時
有時間搞第二水獎勵不如快手派返第一水俾我先啦

對洗錢無晒感覺，有咩新野都會買
利申: 兩千幾萬

我刷到3億 2日洗到得番8千萬跟住就過左個月封左

個賭馬bug賭多幾鋪就彈要成日重新入過

我都係，贏三鋪就彈
有冇得解決？

刷賠率刷得快又唔比賭

其實，一晚打一場銀行最終回都好快儲夠錢啦

最冇用資產三樣中咗兩樣

最冇用資產我買哂
仲要最貴嗰款

新手lv24入黎學嘢
autohotkey賭馬可以講多啲？要點賭？

冇用了 贏3場就踢你故事模式

想賭可以賭6號 贏3場都有70-90萬 但可能成個幾兩個鐘

thanks巴打

有錢咪冇所謂用黎曬命
如果要賺錢就真係要買其他野先

原來有新方法賭馬

R星真係on撚9,賺得多就要BAN

呢個上限點加

買多幾層倉

尋晚諗住做完d幫會任去拉貨...(單人session)
有一半左右...渣住架射飛陣既直升機飛過果陣
話警察掃場...飛返轉頭打...死撚左...屌......
成晚既心機同掛機電力就咁樣晒撚左.......
少左5皮野...

目前單機真係悶...但一出返去online, 打左成個鐘
一舖都冇成功過...on9.
慢慢自己玩買晒d資產同林寶算.

Vacca $240,000 ✓
Infernus $440,000 ✓
Monroe $490,000 ✓
Zentorno $725,000 ✓
Infernus Classic $915,000 ✓
Torero $998,000 ☓
Tempesta $1,329,000 ☓
Reaper $1,595,000 ☓
Tezeract $2,825,000 ☓

Toros $498,000 ☓

新果部艾默瑞斯真係好好渣

夜總會掛機法要點先掛得多錢
3樣野我都有哂

呢排有冇人邀你地入中國武警嘅幫會？

等緊gta 課金優惠

仲有人玩
玩到直升機太平洋已經冇玩

終於夠錢買暴君2
不過冇錢買改車中心

好撚on9
好似下下都1號贏咁

我成日輸1號喎

咁賭幾多號
我發現run一陣開始輸了

都係照買1號由佢自己run

買左2年 依家先開始玩 點先升得快

Ps4點算

YouTube gta bug研究所

試左都係3場彈，之後有人話第4場正常玩落注2千又真係唔彈，跟住第5場卡返又彈返

我用佢個Script 1粒鐘彈一次

Ps4用到腳本未？
新手岩岩玩洗賭場都唔知點玩落去

唔洗賭場

單機暫時最高一日玩4個鐘...賺20萬...慢到嘔
但感覺上依然好過online session 白做.

屌...今朝係賭車中撚左podium架jester classic...
上個星期中infernus classic就好....唔使俾錢買

唔怕悶就儲錢買CEO載具倉庫同運兵直升機
搞惦晒前期setting(偷32部車),然後賣一部偷一部
一個鐘應該可以賺30萬

冇呀, 咪慢慢玩, 玩到厭咪停一陣再玩
買晒CLUBHOUSE D野, 再到CEO都得.

剛剛先玩 有無人可以教刷錢

原來今次更新多左架仿林寶, 但唔係幾似

話時話做咩上次塞左架Pagani去Pegassi入面

而家有嘅資產得間偽鈔廠，下個目標係咪應該買夜總會？

仲有個地堡

買多2間廠先 再買夜總會

依家佢係點防賭馬刷錢？
如果係唔比你狂買同一隻既話
你寫個script 係三次買第一 第四次買第二 咁得唔得？

上面有個腳木話係每bet落2000可以安全刷???試左一陣效果還可以，未俾人踢走

應該係坐低贏夠3次就踢你走,不論買邊隻馬
我估每次起身就reset個counter

冇用 一定會彈你走
除非你賭注over2000

一直上唔到線
又唔係封號
係話social club讀取失敗
其實GTA有無聯絡客服方法

2000嗰個我第一日刷冇事
第二日開始每3次踢

其實車嘅brake同engine應唔應該逐級升？怕唔怕晒錢

屌 無得賭馬了
唔通要買佢個一千萬

用上面ahk個腳本仲刷到

明明落2500 一賠一 但派彩派一萬

擺低咗成年呢幾日先再開返，個賭場有咩可以玩架？日日500泥碼唔知做乜😅

賭馬變何鴻燊

玩夜總會買廠係咪買完廠就得 唔使買原料同入貨

淨係想訓覺掛機賺錢

重要自己出貨

但係淨係出一次夜總會既貨就得？
唔想係咁跑廠跑地堡

花啲時間unlock再直接攻頂啦
衝等級/搵一啲特製用黎洗場數嘅競速玩

可以

而家賺錢最快方法係賭馬

autohotkey $2000落bet, 係咪揀番第一隻馬最高效率？

係
唔知點解落2500會派10000彩

更正 好似係2000先啱

原理係呢個，
落$2000係防踢

仆街，我落2000都比人踢
然後好似on唔到line

R* 最新解決你班仆街bug車嘅方法

己經失效啦
R*而家直接唔俾你班仆街買RH8嚟bug車

我中咗經典煉獄魔一次中

搞到我而家有兩架經典煉獄魔

正
玩咗一個月都係Level 34窮到咩咁
呢架車又賣唔到

PS4 賣到
但超賤價............

應該刷賣32架車之後都得
但我懶

我比人block 左無得賭馬

尋晚單機成績唔錯
20萬再加一舖fleeca heist
其實flecca heist 8萬8萬咁賺都ok
不過除返啲時間可能同你玩幫會任賺8萬差唔多
做free rider join game就最著數

之前bug車畀rockstar blacklist左我成年 到依家都用唔到自訂車牌....有無手足知可以點做

有無DIS群 OR TG?想約打機

用lucky green刷左成億
一個禮拜仲未有事

咩黎
我仲喺度on99賭馬

Mk ii 任務唔用得咁淨係用黎攪尻其他玩家？？

CEO/摩托幫/地堡仼用

meth lab買terminal 好定el burro heights好

ahk賭馬賭出新境界
Loop
{揀馬>加注>下注>加注>起身>坐低>單人}

有幾隻1賠2既馬跑親都贏

點樣先可以請埋另外果幾個架？

買對應個摩托幫廠>做完準備>俾錢請

有冇巴打 地堡/工廠/車倉/貨倉 出貨互幫
留個discord約約

如果間廠只係用嚟比夜總會用，咁仲使唔使upgrade啲廠？

唔駛upgrade

thanks bro

跑馬贏咗幾百萬，買咩好？

Mk II

買咗驚駭位元 完成咗五個客戶差事 都無mk ii特價？要同一日完成？琴日做咗兩個 今日做咗3個

次次見人揸暴君就要去設施用錢掟死佢

Ps4有冇咩方法刷錢？

新手得間屋+會所
狂俾人虐打

去設施用錢掟死佢即係點？新手乜都唔識，成日比mk2殺

應該係軌道炮

用50萬去殺返佢一次，要幾大仇口先會咁做

我琴日係兩個場各自食左一飛

高lv/刷bug嗰啲大把錢，根本唔care

後悔買左夜總會

暗黑賭馬包膠
1. 每日喺賭場afk幾個鐘, 每次手動用bug幾十萬就兌換
過左十幾日, 累計兌換幾百萬
2. 第十幾日, 喺賭馬座位通宵afk過後, 全手動情況下被禁賭
過左七日又賭得
3. 用ahk每bet2000自動賭馬平均每日唔多過6個鐘, 冇兌換
過左幾日
4. 時間增加到每日十幾個鐘
又幾日, 自動賭馬失效, 贏幾場就踢

Ps4 既而家最快賺錢係點無fd約打劫 有齊倉 車倉 地堡 夜總會同幾間廠

賭場刷錢係咪要買賭場先 ps4刷到？

想知係咪每次開game都要註冊做ceo，間夜總會先會生產

光明正大solo
賣車>偷車>貨倉/暗殺專員/客戶差事>賣車>偷車>loop
每loop差唔多20分鐘賺100k
地堡差唔多兩個半鐘一條原料用完就出貨
出貨用15分鐘賺135k
3個鐘大概差唔多賺到950k

好似係

想問下辦公室點樣可以掛機賺錢 新手唔太明

尋晚開咗黎刷，
刷咗一晚有七百幾萬
有啲驚比人禁賭

係咪一定要開單人戰局刷?

我開邀請戰局

之前刷都好易彈 唔知點解尋晚無彈過

網上有方法, wifi 改setting mtu較去700
咁就99%以上機會變單機SESSION
係間唔中會遇到有人, 咪再轉

當打工咁玩其實幾好玩
買車會買偽證中心,
一開始已經升級左STAFF, 所以唔知最開頭係點
間OFFICE入面有3個架12行, 可以放60個箱,
呢度一格供應就生產到5箱(即一行), 即係要12格先行產到
60個箱, 但因為時間太長, 又要等佢消耗2次先可以FULL (每4分鐘一箱)
同埋單人玩, 如果送遠程, 唔好彩係出車, 最多送2轉
第3轉一定唔得, 加埋中間有機會係掛機時間俾警察掃左場你唔知
我試過....所以儲夠30箱就出貨(120分鐘),
就咁5萬5萬咁儲, 儲左筆錢, 買新車, 買車庫, 追返D武器,
最後LOOP返轉頭, 升級埋設備(55萬),
變左3分鐘一箱, 一格供應可以生產10箱, 即係3個鐘
之後送遠程, 暫時頭兩轉都好彩係飛機, 同埋一個TRUCK搞掂
一轉賺126,000. 萬一衰左出郵車, 都可以跑2車, 賺原本近程84000
只用3個鐘去換, 唔係輸好多,
之後又LOOP返去買新車, 買武器, 升級(諗緊好唔好買埋升級保安系統), 升級車會, 最後就買第2個事業玩
玩晒先玩CEO

講真, 咁樣自己慢慢玩, 好過ONLINE打HEIST成撚日輸, 一個鐘都搵唔到10萬
生產中間玩單人車會任, 一個鐘都可以搵6-8萬

買咗mk2 齋刷觀光客同獵殺老大 一個鐘一定有十萬

成分鐘都load唔到入地圖，你玩埋我個份

試過幾個字都喺個天到

load story再load online會快啲
雖然都係好慢

Online真心load好撚慢
hdd入game load成個字
ssd入都要1分鐘

Load親都半個鐘

入STORY MODE先再轉ONLINE 邀請戰局咪快

屌，運夜總會啲貨成撚日比人殺
點樣避免

快少少，都係慢

開solo/邀請戰局自己運

solo可以trigger 任務？

我想問有無 telegram group 可以約埋一齊打?

係喎sor 呢個唔得

都有方法嘅

買咗部暴君mk2 破咗產
呢度有無人要人幫手出貨

將隻game轉視窗模式
Right click最頂果條視窗既bar 10秒左右
之後入返game就會彈走哂d人 變左單人公開server

出貨係你幫手護航？

yes
自己一個人打好悶

新手買完樓買地堡定office先？

買Kuruma先

買埋啦

地堡可以配合玩搶劫任務賺錢, 又可以掛差事生產
(入差事前用15k買原料, 2個半鐘出返黎等一陣會補滿全條原料
1條原料出1次貨, 回本輕鬆好多

係咪就夜總會有賣sporting goods都好，地堡都係要另外玩先著數？

係咪就算*

洗唔洗升爆？定就咁咩都唔加就得？

遊艇先 可以開任賺錢

認真？

可以開保護遊艇任 一次3萬

但遊艇門檻太高

遊艇垃撚圾 電單車俱樂部都好過佢 但solo要識控貨黎出
Office ceo偷車送車都唔錯

但係係咪要有friend一齊刷先有錢搵？

兩個輪流入貨出貨
查賽有設施既話開doomsday 做俄佬果個heist最好搵咁濟

lm

不過雙人doomsday真係要有咁上下技術
唔係卡硬avenger果關

買最平嗰架不如唔好買
買好啲又要7M 8M

睇完mad max好想買哂全部碰碰車

個mode都唔好玩

碰碰車lor，玩下都ok嘅

vpn？

呢邊啲ser真係入親都有大陸狗賣廣告
有時有大陸/台狗開掛
香港人user名開掛未見過

Pc? Pc入親街場都好多外掛

Yes
外掛好彩都係見過三幾次
廣告就真係煩

洗頻好似都係外掛黎？

至少得個煩字 唔左住我打機先
但啲惡意掛真係on99
全部車爆曬殺曬啲人，玩龍捲風
佢自己chock下錢咪算

巴打有冇興趣留個tg一齊玩 pc撚成日一條友好悶

好啊

我 tg ryyyyyyyyyan 有興趣 add 我一齊玩丫, pc 成日都自己一個玩

加左

好呀巴打留tg唔加密

加左巴打啦

想買而家PC仲用唔用到賭馬刷錢?

我都想搵人一齊玩

開個Tg谷一齊玩

屌...最忙呢幾日, 冇玩, 尋晚FB睇到AD先知其實有架林寶做緊SALES...6折...
手上有57萬, 尋晚11點半幾返到去玩到3點, 賺果23萬JAR JAR林買架車
狂玩車會任...拉左完貨, 都唔等出貨
好撚眼訓

我多數玩獵殺專員+聯絡人任

買多過2千就唔會
不過係十幾分鐘就彈

開邀請戰局
刷咗成晚，六百幾萬

然後比我幾分鐘洗曬
買車從不手軟

pc撚 可唔可以加埋我一齊玩

有排先玩到CEO
慢慢玩完幫會先

而家有冇方法刷經

邀請戰局唔會彈？

如果PC版，網上有方法解，不過係會入單人session

我都想搵人一齊打，一個人打好悶

如果PC可以public lobby但冇其他玩家
我運貨前都會確定冇其他人先運

我有時遲咗去運，啲貨太多變咗三架車，一個人運唔曬
呢個情況都要有人幫手先出到貨

少啲，但有時都會
我以㗎比賭場禁咗賭

我次次都係三次彈 禁左係唔心入定入左唔比賭？

入咗唔比賭

你係咪用咗script?

佢而家係贏三次馬就踢，不過可以再入返

係啊，用ahk嘛

我用戰機，都成日唔中目標.. 唔知點練先可以用黎玩headhunter..

下 乜有得刷錢咩
新人好缺錢
乜撚都唔識...又乜撚都無
整係買咗間屋

why

不過刷錢可能會比人封acc..

你夠$50000就可以用M制登記做VIP
VIP任務每次都有二萬幾蚊.. 最易係sightseer
headhunter都唔算好難

如果有朋友玩開，你跟住佢做任務都可以賺唔少
跟住可以買office / motorbike club 再買其他生意做

有好多bugs可以刷呢排最屈就係賭馬 幾乎場場都可以贏
但用bug刷有機會俾人ban號

無朋友 所以都唔覺得GTAOL 有咩樂趣
得閒自己飛下車 打劫7仔

已有nightclub，買咗equipment upgrade，想知staff同security upgrade買唔買好？

識多幾個人一齊食大茶飯，好玩好多

我都係只買equipment upgrade.. 其餘兩樣好似冇乜用.. 都唔會靠nightclub本身收入賺錢..

點樣場場贏？

參考下 慎用啊

Ps4可以用？

呢個for PC
PS4唔知有冇

地堡係咪必玩？見佢有特價今日

係,要偷/買貨用嚟研究mk2子彈去改鎗

唔係驚駭位元度改？

要研發左先可以改

我買咗驚駭位元，買咗入面既工作坊，買咗mk2就可以改飛彈 定係研發完仲有其他野改🤔

驚駭位元獨特工坊只可以改暴君mk2,飛彈可以直接改裝唔駛研發
鎗嘅特殊子彈同mk2配件要地堡研發去解鎖,有51項

驚駭位元嘅作用係隨時隨地幫啲business偷supply，同埋可以玩啲好好pay嘅client job，啱唔啱？

今次更新架新車叫蝗蟲

幾快幾好控制同埋

有沒人帶任務

屌邊個譯架

其實armored vehicles係咪一定要有一架？
我有架supercar，係咪就算升級咗armor都唔多擋到子彈

至少都要有骷髏馬

EVO X
咁多部車最鍾意都係佢

升裝甲同防彈防爆係兩回事
升裝甲係令到部車重左 厚血左(捱多幾百飛子彈先爆) 同冇咁易撞到變形(都係好易)
防彈係點射都唔爆
防爆係防到一次以上爆炸物(睇車) 不過咩車咩坦克都好 車底一定係弱點

同埋防彈都要睇部車包得實唔實
即係多唔多空隙
骷髏馬基本上包到實一實
試過揸死亡公爵比人射前面射死左

琴晚就係諗買邊部好，最後揀咗armored kuruma

又型又打得

出任務既標準配車 真係新手恩物
最近成日揸部艾默瑞思
速度同轉向真係一流
除左重量
極速行走既紙皮車

防彈車用綠色彈一射照穿

我用阿庫拉/mk2飛彈

所以都淨係用黎做任務

其實mk2可以點樣幫手賺錢？已有nightclub (開通晒5條生產線), terrorbyte

同埋做ceo有冇得隨時call架mk2出黎？

Ceo 大佬任 獵殺老大》觀光客 狂loop 一個鐘至少10萬

第2次係賭場抽中車

Warehouse補貨方便 已經襯今個星期兩倍 雙大倉+Bunker幫補入貨成本賺咗九百幾萬
MK2計個人載具 你平時點call車就一樣咁call 亦都可以計叫terrorbyte嗰邊call

有無人陪玩末日搶劫,而家做到第三階段

入tg/discord搵人易啲

最近呢個開咗：

用Ceo倉 不斷買貨賣貨會唔會賺多啲

CEO倉有數量bonus 一件件咁賣幾錢我唔記得 但我入完個倉最後嗰三件貨係由四百二十一萬跳上四百四十萬 即買即賣一定冇咁多

今日更新左ceo倉庫出貨兩倍錢？

有無人要幫手出下貨
ps4

求帶

逢禮拜四晏晝四至五點左右換活動

睇佢過場介紹又話有免費新車送？唔見既
HvY?
我有On架喎

戒賭日記

而家仲係地堡出貨雙計

送skin咋

之前明明禮拜二就轉，而家變到禮拜四

其實邊度睇有咩活動淨係load果陣見到先知

Social Club會有公告 巴哈之類嘅網會有人po 但通常要夜晚先出 想早啲知就上Reddit睇

非官方佢兩個通常最快,甚至有 leaks

用frozen money glitch 分別用兩隻人買左三百幾架飛天車嚟賣，已經買到無嘢好玩

有冇人個夜總會累積唔到南美進口貨？
我之前試過唔好彩畀人查之後就再累積唔到
試過跟人地教，去古柯鹼廠停止生產之後再重啟，但係都唔 work

單機左兩日儲到1272000買左BUNKER....好辛苦呀玩得...
尋晚本來出到3次貨...點知差佬掃場...諗住今次有準備
但都不敵直升機...屌....白費心機時間...

呢4日儲錢買埋機庫先....
升級應該儲唔切了

機庫真係好廢
買最平夠啦

折左其實差唔多
我都係襯減價放棄原本飛車會既偽證中心升級同買大麻生意
加埋先90萬.

PS4 求fd 求幫會
啲搶劫任開唔到

識多兩個朋友幫手出貨嘛

同另一個貨物對調生產條友試下

機庫一定係買軍營最平嗰個
有大量免費天煞任拎

試過，都係唔 work

南美本身要兩個鐘先更新一次，關唔關事？

唔關事，我每日都會開 game 5-6 個鐘，點都一定會積到貨。
同埋我呢個情況持續咗已經大約半個月

逃獄最後個任係咪過唔到架...個光頭佬唔肯走
做左6,7次都有,次次都BUG左係度,哂我時間

D隊友累事仲多過中bug
呢關排街場真係晒時間

屌終於解ban,乜9都冇哂

想問下最近回鍋
用手頭上啲錢買左間夜總會+會所+兩間廠

夜總會我請左個人去管理出貨入貨，但完全唔知佢有咩用
請問有冇辦法係SET好哂野就會自動補原料，我只需要得閒去賣貨就賺到錢?

就快買到mk2，急不及待要去殺啲大陸狗了

仲有冇ps4 幫會可以一齊玩～

買完唔係好識用，點解唔識自動lock on其他玩家？

個玩家就咁企係街度，MK2係唔會自動lock到，但如果佢上左車/船/飛機，MK2就可以自動lock到佢！

gta有冇黃色頭盔
想扮示威者

應該有 有成百款頭盔

無黃色 得黑色
之前整過義士同速龍

夜總會掛機好爽 每朝瞓醒有40萬

有冇口罩及豬咀

有豬嘴（黑）

整完都唔太似義士

係，反而整到有d似鬼…

整恐怖分子就似到十足十
仲有埋水炮車 tear gas 警棍

有冇PS4 tg gp一齊玩

試作

幾多間廠？

想問點樣自動補原料?

x2
一齊殺popo

我整咗畜膿，成日攞住警棍周街打人

我經常攞坦克殺

聽講有bug會補唔到，唔知道解決方法，慢慢google

想join

想問下暴君mk2去人地度改裝得唔得㗎？

你衰咩

邊有咁爽

比神仙陷害

今日1LV起手

有冇ps4玩家

車幾億入户口個啲？

係,仲要洗唔切check到

俾我就賭馬仔買返個設施刷潛水艇

個陣賭場d新野玩能左一陣就俾人ban

我，有冇公會join
唔想再用IGN公廁會，d人痴西線架
當然本人本身品格良好，唔會擾鳩人運貨

我有，但好似得我活躍麻煩留低psn

記得以前有位巴打日日玩超跑賽，好似叫DSE4455咁上下，但我鐘意玩街車多過超跑

thx
我都係上個月回坑，到時多多指教

幾時玩

我玩得好廢，冇咩好指教到

今晚on一on先，睇下個地堡點先，第一次買地堡～
之前我的日子都係街場等招聘之後運貨，好頹

等 Pc 巴打 .

岩岩一條友出左113萬貨

一條友既公開戰局真爽

依家得翻幾萬

1lv乜9都冇點撚樣打

一齊打下搶劫任務拎返

公會冇乜用架，最多係咁

唔洗問公會link啦，早就俾R* del左

想問pc有無得改名
幾年前用咗真人暱稱
呢排成日同大陸人嘈好驚俾五毛起底

我專騷擾人運貨，最中意係倉庫門口放感應式地雷

有無人陪我玩逃獄最後個關,一係就中bug,一係就撞到垃圾隊友
末日爆機,反而太平洋卡關
id:MrDoWhite

何必要咁做呢

我[black]fuck[/black]

巴打你係一開就是私人公開局定點？琴晚想入你度就彈我

我係畜膿，所以要專做d黑人憎嘅嘢

Pc有冇會join

有tg group可以搵人玩

三廠+地堡+ceo

買咗夜總會唔駛再買原材料 掛完淨係賣貨就有錢

ps4

要請員工先會自動補料

係 最多五條友
另外145萬個加速唔好慳 速度起碼double

其實PS4 係網絡較MTU 就已經可以輕鬆單人公開戰局，之前掛夜總會貨開住GAME成個星期都無問題

升級員工？

唔記得叫咩
夜總會部電腦揀升級 最頂嗰個145萬

一有錢升級員工明定加快研究好？

簡單講夜總會掛機流程（我係ps4）：

首先必買地堡、ceo公司、會所
然後係會所用電腦買3個工廠（建議買假鈔、大麻、冰毒）
以上全部買最平 唔駛升 唔駛買原材料
3個工廠做完準備任就得

然後買夜總會（呢個建議買靚位因為要運貨）
之後用夜總會電腦買員工
請佢哋睇3個工廠、地堡同公司（最多5個）
另外要升加速（大約145萬 但係掛嘅錢會變double）
最後睇你每次掛幾耐時間升夜總會倉庫
以後就唔駛再入原材料等賣貨
我現時大概每個鐘5萬貨

掛機翻屋企睇電視就ok
記得唔好做ceo或者摩托幫因為會扣日常開支

琴晚好似一直都係一條友既公開戰局你幾點on架？

11:30pm度

我應該係一條友既公開戰局

你玩咩多，可以夾住玩

夜總會點掛機

升齊野買齊野
之後每晚臨訓開game睇電視
訓醒出貨

5/9 每週更新

本星期新車：$745,000

大獎車：Nero

2X 錢同RP
賭場任務
夜總會貨物大戰

新收集任務 - 100個figure

有冇ps4 group

求巴打屌醒我，15年個時買落既CN 版係咪冇得同大家玩？

請問係咪喺terrorbyte升級啲武器就會變mk2？定係要做地堡？

槍可升mk2
但地堡研發咗，先有特殊配件，例如爆炸彈

係咪永遠唔會有人入黎邊咗單機game 運完貨想放返啲人入黎lol

賭場中獎嘅車係咪賣唔到錢？

yes

又咩黎架

跟住條link嚟搵咗50個都用咗我個半鐘

ps4 點刷錢係最好

一時時，但基本上冇乜人會入黎，就算有，有啲人都會走

想問夜總會滿倉出貨會唔會好似ceo咁有加成無分別既我每日出算了

冇加成

因為卡左個場，人地連唔到入黎

琴晚一條友出貨，仆街要揸兩部叛亂分子去送貨，仲要係要去五個地點，最仆街係唔可以一部去哂五個點先，要兩部都到同一個點，打埋梅毒軍先再去得下個點

30分鐘時間我做左28分鐘

冇加成
但幾多貨都好出貨都係一架車

我一架車出貨中呢個都想死

啲直升機好撚煩

不過依家有爆彈可以秒佢

我一開場基本全程solo，冇人入到
朋友入都入唔到，係要邀請先得
一邀請後最好電光火石之間加佢，一耐咗佢就彈！

正喎，我又入

係呀，所以我味入唔到你場

但我fd入到

我冇邀佢

咁鬼？佢加咗你連線區？
你睇下有冇彈？

btw最堅要冇外人亂入！

之前入左個場得三個低級on9係度，同一個ceo集團既

我揸車打算去夜總會宣傳下，佢地踢撚左我

以後見到呢三個廢物一定追住黎殺，三個加埋都冇我五分一級數

記唔到太多撚屌，如果gta有得高金額買起人嘅服務就正

有得十萬廿萬咁買起人

之前試過求其入左個公場得2條友～加埋我得3個人，之後個2條友一齊踢走我出戰局，其實使唔使咁驚呀，咪各有各運貨囉

新手岩岩加入PC 版
而家有地堡 夜總會 會所
可以點樣快手搵錢
晚晚係屋企睇老閉睇到人都癲

大家唔掂大家其實幾正

咁我又唔想買起佢，我自己都好多FD玩GTA

地圖炮一野750000

買左DOWNTOWN VINEWOOD NIGHTCLUB
但運作有D複雜.
係咪可以同MC CLUB D生意互動?

做得切都算勁

我已經將隻GAME變左做單機GAME啦
好似打工咁, 每日跑數

原來有人同我一樣

有冇得入你個幫會？

好人好姐做咩做狗

BTW, 自定車牌, 整左個
KFHK SDKM

KWONG FUK HEUNG KONG
SI DOI KAK MING

用政府拼音, 唔係粵拼
粵拼應該係
GFHG SDGM

係呀，當面遇到，大家戒備狀態，最後冇事各自做自己嘢

試過公開場得兩三條友，有部Deluxo迎面飛緊過黎，都做定心理準備開戰，最後就咁擦身而過各有各玩

係，多人嘅場根本好危險

乜面具黎

符合現實姐
反正班狗同我係gta做到嘅野都冇分別
扮埋老解揸坦克車都仲得

化學面具

點自訂?

GTA V果陣有個APPS可以自訂30個車牌
叫iFruit, 但好似香港DL唔到
Android可以dl APK強行安裝

以前高登年代撞正雨革
開死鬥場成對人係到扮狗狂掟TG

我試過APK
但係開唔到 話咩資料下載失敗

呀，今次我係dl左Qoo App
再喺入面dl

你的資訊很有用

無錯，我真身就係IT狗

我都鍾意IT

奶野, 中左bug, 會唔會被bam

我用ps4
事緣我一直單機session
iFruit落左order整個車牌, 但唔識收
set返lan connect即刻有
整完之後, 轉返wifi單機session
錢係返度, 車牌冇轉...
諗住可能冇save度, 再入去車房整多次
變左免費
唔知咁樣偷左10萬會唔會bam

Ps4唔會啦
同埋得10萬咁少r*應該唔會理

巴打用上面gta d人拍下片撚下d藍絲 d豬腦可能會信

柒到核爆

我冇野講

咪咁啦, 車牌先係重點, ok?

快d用左d錢去 有個fd之前都係咁被ban

how to make the gas mask?

how to have the gas mask?

how to get?

有折先買啦啲野

其實ceo車庫一開始係咪應該儲夠40架車先？之後淨係賣top range嘅車

32架

發覺啲撚樣係唔識玩打劫銀行
成撚日炸晒啲電單車
明知渣車實搞到部車五勞七傷

做任務都可以賺好多錢

咁打法好悶
搵朋友一齊做任務或者玩唔同game
好玩好多

好難忍手...

慘過返工

等等下就慣，Batman車我由上一次折之後等到而家仲未有折啦(嗰陣冇錢買)

依家仲有冇人玩？

用左差唔多3星期終於叫就可以等收錢
新手包+1張鯊魚卡 放工玩 終於買+升完夜總會 而家日日就係渣mark II 賣地堡賣廠賣夜總會貨 然後轉game mon hun訓覺掛GTA

日均都有70-80萬

搞咁多嘢
80萬

仆你個街出緊夜總會貨，比npc撞一撞失控成車跌左落海，四十幾萬貨冇撚哂

同人玩最難夾時間

點睇賭場部新車?

Ching有好建議hea住賺 不妨開心share下

舊款肌肉車？麻麻地啦

開心些牙x2

綠帽巴打我朋友入我場佢都彈

Bogdan Problem
唔駛15分鐘收50%分紅都60萬up

一重置完無曬心機玩

戰兵好撚好揸，仲正過艾默瑞斯

整過隻算撚數啦
一係直頭唔撚好玩 轉去玩PS4版

搵唔到人刷有沒人想刷

有冇中文名?

我想刷⋯點加入？

上星期襯減價買左夜總會
今個星期儲錢買左架林寶
距離完成目標仲有3架(有一架未出)
不過隻隻都百幾萬...

等特價買囉，啲車貴到唔合理
同埋諗定點泊啲林寶啦
我就執好哂位等緊新林寶出就哂命

慢慢玩嫁咋我, 依家個個星期都有特價野買
搞到飛車會仲係靠偽證搵錢
仲未有時間買第2個生意
之前買左BUNKER又唔想理住, 又係要入貨, 索性關左佢先
之後先慢慢玩
夜總會叫做好少少, 買左返黎支出唔大, 咪由佢慢慢儲7皮同出偽證

呢期多咗咁多fiveM post

想請問仲有無刷錢快既野做到 被人重置前就賭馬

我有ceo會所 小倉庫 車庫 設施 會所 夜總會
係咪都係偷車賣車最好賺？

夜總會最舒服擺係度等出貨
有2x就偷車出入貨
電單車會不了

差幾日先100LV
唔夠時間用折扣價升車既裝甲同TURBO

話說我之前個夜總會啲古柯鹼貨卡住咗積唔到貨，而家終於解決咗。

解決方法就係換夜總會。

【詳細情形】
話說我間夜總會已經大約一個月時間積唔到古柯鹼貨，跟著忍唔住上 Rockstar Games Support 搵 CS。個 CS 回覆我，叫我升級晒全部夜總會升級先。

結果當然係唔得。然後另一個 CS 就叫我換夜總會，咁我仲唔乘機換間最貴嘅夜總會

最後換咗夜總會之後個問題終於解決咗

最後一個步驟梗係問佢 claim 錢

然後完成。

殘體字注意！

I/E +夜總會都夠搵食
加埋賭馬Blackjack

邊撚個戇鳩聰明豆諗埋啲垃圾野啊
整個launcher出嚟
喺steam開game就開咗個launcher
個launcher入面又顯示返在steam開啟遊戲
之後無限loop
咁即係唔使玩啦
Game都開唔撚到

有冇discord群可以一齊玩gta? 之前有個rc群，玩返隻game就發現rc執左

如果買過間地堡d人工係咪要重新買過 新手包送個間好遠

係，三個升級都要重新買過

我成年冇玩
有冇大哥可以帶

地堡 電單車 搵撚笨啦
CEO 出入口 + 偷車 & 夜總會好搵

地堡都搵笨???

求救，點解我玩gta5 online經常意外彈出

個垃圾LAUNCHER 係咁

可以點攪

隻gamr本身成日彈
試下再校低啲嘅畫質

WEED FARM有SUPPLY但一直冇貨又係咪BUG

巴打, 你個CS咁好既
我直頭CLOSE撚左個TICKET!!!

佢叫我剷CACHE
我話唔得, 之後又THANK YOU FOR REPORT BUG, CLOSE TICKET!!!

重新生產啦

不停 submit ticket 到佢肯處理為止

pc chok車glitch

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

唔知做咩, 等等下, 終於話WEED FARM既STAFF到左
不過我已經CREATE左2ND CHARACTER玩完TUTORIAL
同埋再開TICKET, 佢俾錢我UPGRADE
但我冇用到, 可以用黎買減價果架林寶

架Tezeract好靜 有D唔慣

電車梗係靜

好揸？快唔快？快又好揸既我買黎玩下

想問夜總會出貨點先安全d?
d玩家成日追住殺

卡公開單人

出貨可以單人？
點登入個system

或者你試吓不斷轉戰局，轉到一個場少人得幾條友既先出貨啦！

林寶點會慢。。

依家online仲有冇咩方法刷錢？

Solo private session 咪得

Ps4 既入wifi aetting 較mtu較到600 - 800 再入game就九成單人公開

試下先
thx!

決定放棄刷抽獎車，發覺自己刷到好攰，唔想嘥時間

有無人識點樣將fps lock fix 到 60

垂直同步ON

賭馬

賭馬幾場就俾人踢出去

就算被人踢出去都係最快賺到錢嘅方法

pc可點刷

刷末日act 2尾任都好賺錢

成日Loading好煩

有沒人刷未日來臨個咋任
想快啲買正義使者

你入group搵人易啲

我好似又中左夜總會唔生產BUG
偽證俾人掃完場之後, 好耐先發現冇ASSIGN
ASSIGN完都係冇

BTW. 升完架Tezeract, 超型

想問下夜總會掛機需要開CEO/摩托幫 定set 平民mode?

冇需要

唔洗開CEO/摩托

掛差事啦人氣跌慢啲 唔使交陀地 兼唔使俾NPC搶貨

48mins掠鳩9400最撚肉赤就係bunker 仲要易俾npc搶貨

地堡npc搶貨要喺公開戰局連續逗留5個鐘先會發生
入差事掛機最著數係可以用$15000補充原材料

佢話綁定twitch買完 桑庫多堡壘機庫 3499 72小時內會回水
我就黎成個禮拜無未收到點算

末日尾2個個？點重置
隊長好似冇錢分

夜總會, 屈R*錢換埋, 都仲係BUG, 生產唔到/

how $15000？

買左原材料就入差事等到用晒原材料(2.5-3hrs先出黎
出到黎等一陣就會補充晒全條原材料

bug？但點解唔係75000？

同問

無辦法，都只係可以等...
網上好多人都話收獎時間可長可短

末日尾任先多錢
打完會出動畫，見到右下transaction pending個logo消失之後cut network
跟住就可以收到錢但當你未完成呢個任，可以再打

啲生意要in production，夜總會先出到貨，最好你啲生意有做過吓，有少少貨係入面，如果咁都唔得，先可能bug咗

同埋夜總會滿貨出完，要unassign worker，再assign worker.. 如果唔係都會停咗入貨

都算係bug
總之你有着數

全部都有，行開一陣斷左session返黎發現無晒
應該係果陣黑警掃場冇理到
之後nightclub就冇再生產就完setup完

咁真係唔知點解啦

好

隊員洗唔洗一齊做？
cut network係ps4 cut定直接cut game?

隊員唔洗..
PS4唔清楚
PC cut network就得

NIGHTCLUB BUG都係FIX唔到呀屌

普通搶劫任得唔得?

唔知，不過你可以試吓

依家ps4仲卡唔卡到單人公開戰局？

可以～改一改網絡設定就得！

wt bug?

係咪mtu個個？要用wifi?
同埋係咪一定要700

我試過600-800一樣 分別唔大

唔識生產貨

事前發生咩事?
IDLE期間生意似乎被警察掃場,
但IDLE過15分鐘當MISSION FAILED 掃左

ps4 有冇group可以入？

想問下地堡搵錢方法係咪生產線？
滿倉係咪一定要3-4個送先送得曬？
我啱啱自己送3架車 入到市區都得返7分鐘左右...

滿倉最好有4個人，沙丘同五點叛亂少一個人就已經好難做完

如果抽中用sand dune或越野車，最好轉戰局再抽..
最易送應該係phantom wedge，滿倉都係兩架送曬

CEO倉 2X 冇錢拿拿聲去塞爆倉

有冇人有興趣係邀請戰局做白痴野賺錢

每小時應有15萬以上

努力塞都係塞得1/4..

可惜我玩PC

兩個大倉塞爆左但搵唔到人幫手出貨

單人爆倉係咪得太船出到？

有TITAN
不過單人出貨好危險 NPC有機會出直直追住你黎屌

PC or PS?

PC
如果有PC人想入私家公開戰局防外掛大陸狗亂就加密L個M

入tg group，出貨睇下有冇人幫到手

Ps新手岩岩開始玩 有無群可以邀一齊玩？

有冇人幫手解末2

有無巴打試過回咗好多lv 啲嘢無晒
無晒啲車 屋 本身80lv 無玩成年 一開去返22lv...
點解會咁

搞到無晒心機玩

pc 新手留名

PC? PS?

之前有冇刷過錢/經驗?

可以入tg group搵人一齊玩~

有冇人最近PC版繁中變左簡中
個launcher setting入面介面轉英文入game會係英文, 簡中入game係簡中, 繁中入game都係簡中

Ps

有刷過錢...不過隔成兩年先做嘢?

有無link

而家得一間偽鈔廠仲要未升級完成
好缺錢

地堡2X 瘋狂出入貨了

花園銀行個特價幾時完？

1星期

而家有200幻買咩好

末2 啲成就奀屎咁少仲要多BUG 自求多福

係咪仲有得loop末日搶劫尾關？

睇你想做咩，同埋你已經有咩.. 有啲人鍾意玩車，有啲鍾意儲武裝載具..

逃獄先多bug

仲有得loop act2尾任賺錢

果個前置好叉煩

唔算啦.. act3仲煩

逃獄bug頂多rehost
末2可以令你criminal mastermind直接報廢

下載版裝完開親都係呢句，有冇巴打教一教

買咗痴線佬MKII
之後再儲錢買改造工房

GTA6幾時出

有冇人玩heist?毒撚無人同我玩

Ps?

PC

有 留id

this game satisfied my expectation

200幻？ 邊樹鄉下

join tg group 有人一齊玩

PC有無人一齊玩想就咁解下任務

Tg?

咦…… 個group消失咗

求救 換完電腦裝完入game無晒d車
可以點做

重登完無事 嚇撚死

玩完一開始果個打劫任就無再玩 最近想重玩番
見多左好多野 又賭場 又地庫
但樣樣都勁貴

身家仲有4百萬 想問而家可以做d 咩碌大舊錢

地堡今個星期有double
如果懶既就刷賭馬 但係唔建議 會好悶

掛機咪唔悶
玩完先掛

有無人一齊玩

無左自己儲錢買裝個樂趣

係架，不過好多人都賭
我覺得賭少少，起頭會容易啲
買咁啲賺錢既物業，又多啲任務可以做
如果齋賭唔玩，就浪費咗隻驚

想問如果賺錢應該優先買邊d 物業?

1.地堡
2.辦公室+貨倉 / 進出口車庫
3.摩托幫會所+古柯鹼廠

以上呢啲最賺錢，有閒錢可買埋機庫、夜總會、安毒廠
開頭有辦公室同摩托幫可以做佢果啲任務，做熟咗賺錢/經都算快
如果想快升級，可以不斷做CEO貨倉入貨任(要兩個倉輪流入)

地堡+夜總會 呢兩個一定要玩

btw,個tg group無左既？

夜總會要等儲齊其他野先玩好啲
如果唔係賺唔到幾多錢

係囉，唔知點解

地堡雙倍幾點完?

我之前都係一個人玩好無癮，想問下大家有無群俾我入，無玩好耐，想玩返

Px

連左twitch prime過左2,3日都未收到loot係正常?

重有無得刷錢？

公告GTA 線上模式內容更新
「鑽石賭場搶劫」將於 12 月 12 日上線

「鑽石賭場度假村」的氣氛感覺有點不太對勁。有些客人說看到保全異於尋常地在賭場樓層巡邏。空中別墅主人收到來自陳氏控股投資公司令人不解的訊息。內部人士在阿嘉莎．貝克桌上發現一些陌生的藍圖，而賭場網站的訪客可以知道網站已遭到入侵，這意味著，有一批人馬準備搞垮這一切。

準備好迎接洛聖都有史以來規模最龐大、最膽大妄為也最複雜的犯罪行動：「鑽石賭場搶劫」將於 12 月 12 日在 GTA 線上模式推出。

想要入侵全州最奢糜的娛樂設施及豪華住宅的綜合體，是很不容易的一件事情，小心和詳盡的計劃是必不可少的，目的就是完成直至目前為止，無法達成的目標：闖入「鑽石賭場度假村」的金庫，搜刮財物並對杜根家族進行報復。

「鑽石賭場搶劫」帶來了全新的搶劫任務計劃流程與執行方法：在這場從頭到尾絕無冷場的大規模行動中，您將與陳氏家族合作，闖入全洛聖都戒備最森嚴的建築物。您將可以體驗到：各式各樣的機會進行事前準備工作與前置任務，為您的行動打好基礎、挑選不同的戰術、面對不斷變換的保全措施、成功進入後的一系列選擇。任務期間，隨時都可能有新狀況冒出來，導致更多選擇和不同後果，您和團隊成員的命運隨時都有可能翻轉。再怎麼縝密的計劃，也是有趕不上變化的時候，所以不管情況怎麼糟糕，您還是有機會與您的隊伍利用剩餘的生命，殺出一條血路，不讓任務失敗。這讓搶劫任務的重玩度大大提升，讓您可以體驗多種不同情境。

想要計劃洛聖都最大的搶劫，搶劫成員的隊長將會需要經營一個全新的商業活動，做為行動的幌子：表面上只是一間復古街機舖，但暗地裡可以用來計劃與演練搶劫行動。店面樓層作為日常營運用途，樓下則暗藏玄機，不僅可以讓您用來練習入侵電子鎖或是破解金庫大門、儲存設備和逃亡用的載具，還有，任何現有生意的擁有者，都能加購一台主控終端機，用來處理所有生意的營運。

「鑽石賭場搶劫」將於 12 月 12 日推出，請鎖定新聞放送掌握更多詳情。

等睇街機鋪又係一間垃圾

又恰毒撚

間機鋪唔知洗唔洗最少三球入場費呢

how to win in horse betting?

以「搶劫」嚟講的確係最大規模嘅
末日根本就係收錢做傭兵 唔知做咩掛搶劫兩個字上去

上面有教學link

由頭到尾都無搶過

會出街機鋪 新車 新槍?

出左更新，買間街機舖做新賭場搶劫任務最平一百二十幾萬，最貴二百五十幾萬，再加入面改裝佈置費！

8591買左10億之後就無理過有無用，買都買

街機鋪好有用,升級左設施就將所有物業包埋哂係部電腦度,唔駛好似以前咁周圍行去補貨出貨
不過個搶劫任就有啲搵笨柒,兩個幾三個鐘前置,又搵車又搵剩,去到任務開始,好多前置野根本用唔著,
最慘係揀左最低分成既軍火佬,逼住你淨係可以用小衝鋒槍去打差佬
去到玩指紋解鎖,搞好耐都未識點開鎖,搞到淨係搶得百幾萬走,
辛辛苦苦避完6星,個時得返90萬,分完比玩家又要分比npc
最後得50幾萬落袋
因為同搶銀行唔同咁比你用你自己既武器,同無時間限制你搶幾耐錢,所以建議大家揀分成,軍火佬同駭客都要揀最好,唔係就用垃圾槍同得好少時間比你搶錢

有冇人而家打賭場搶劫 pc

點刷錢，新手咩都買唔到

想問新update劫賭場係點玩
要買d咩先？

巴打用咩戰術 我騙局揀咗做個黑人跟班 一落樓梯就俾人發現
Cam影到/射Cam又冇滅聲器 我諗就算轉滅蟲都一樣 定係最貴槍手就有滅聲器
BTW 射爛晒地圖入面啲干擾器可以unlock太平洋島上面嗰個hacker同Random event可以unlock單機個四代角色車手
估好似單機咁兩個都最好但收少啲錢

我揀左第三個,感覺揀硬橋硬馬好似無聊左啲
巴打你應該揀左第二個??我玩隱密好廢所以都唔敢揀第二個

Lester

係第二個 今次轉咗扮滅蟲公司可以過cam
但係隊友落到地庫就抆槍焗轉強攻又得一把手槍
同埋個指紋鎖真係好煩 不過應該固定pattern

得閒先食大茶飯

有冇巴打可以帶我賺錢升lv，玩左冇耐

tg

依家仲有無得改性別？

No

夜總會係咪最好儲齊貨先出貨最好

好想轉女角

夜總會儲齊貨先出貨著數好小，冇乜需要

爆倉出貨都係一架車
同埋會俾人扣10%，上限10萬
通常我都過一百一十萬先出一次

PC tg group join唔到

賭場搶劫玩咗一輪三次應該唔會再掂了
真係賺好少 除非抽到偷藝術品
兩個人都拎得齊 係啱啱隊友唔識開鎖拎少一個 四個人應該鑚埋保險箱都仲得

隔一場可以用返同一招
最理想騙局>無聲無息>騙局
騙局扮保安送籌碼可以直入金庫 搭完lift上樓先被人發現 見台仔話可以扮國安局走 有偷杉但冇觸發到
無聲無息就游繩落lift槽 停電之後啱啱好趕得切衝入金庫 不過無圖好難解釋

萊斯特食水好深 頭先揀哂最勁嘅二百萬要分七十萬俾佢
玩咗三次之後個人認為得Hacker要揀最高級
騙局槍手可以中級有衝鋒槍就夠離開賭場 無聲無息最好揀高級 俾人發現都有得反抗
車手可以揀垃圾 啲車擺到鬼咁遠 直接去馬場停車場拎其他好過 頭先有架煉獄魔即上 馬場嗰邊仲要冇差佬 係間中中幾槍

一online 無啦啦派左 1.5M俾我

news feed話係twitch prime 買地堡回水
但我都冇買佢指定個地堡

個指紋解鎖點玩
岩岩同fd打咗場
4個都無睇攻略鳩玩
成單野拎得70萬

指紋有四款，試多幾次就會記得認邊啲位
或者睇呢個Reddit post

可以喺白板度畀錢買個keypad裝喺自己度牆練熟先，不過練幾轉練熟之後變做擺設咁，值唔值就見仁見智。我就day-1 join人個場嗰陣搞唔掂柒咗，自己開場就即刻買嚟練定先，個感覺即刻唔同哂

或者個prep白板角落頭access card揀valet嗰款嚟偷，睇落係入vault之前啲門連hack都唔使hack了

今晚再解多次先
上網見人成單野拎300萬
我地就得70萬
好似on9仔咁

攞到錢走到人就唔算on9了
新任務體驗下搵少啲銀好正常，起碼我會講明唔好強求，望係穩穩陣陣過關就算

我噚晚都host / join各一埸，join著個又係day-1咁款fail咗
攞住把濕鳩手槍要打人哋又頭盔又防彈背心又散彈槍
你老味叫optional嗰啲prep唔係唔使你做架
唔爆定哂對家啲shipment先 就真係神仙都幫唔到了

我host就玩gruppe sechs delivery
由loading bay入vault 零阻力
如果唔係有條友仔夠鐘唔出vault響alarm嘅話，應該仲可以靜靜雞上返去換NOOSE衫扮特種狗輕鬆閃人

今晚再準備下由坑渠直接爆入vault強攻就完成哂三條路線

我同朋友決家做好哂研究先再解

岩岩開左PC版online玩
買左個犯罪新手包係係邊度拎

送俾你嘅嘢售價自動變$0
開手機上網買

Thx
有冇巴打帶賭場搶劫
利申新手未玩過

有無Xbox 巴打可以Carry下

幾時會有鯊魚卡雙倍

有冇巴打知道刷末2開任果個係咪唔會有錢？

當然

有無咩賺錢方法推介...
回鍋返黎玩, 乜鳩都要錢, 但最缺就係錢

賭馬有冇技巧架

暴君mk2
九頭蛇
b11

點揀好？

冇玩好耐, 之前刷ACT 2兩個都會有錢..比例睇點分

暴君啦 好方便

暴君又要買夜總會同部貨櫃車
B11又要買機庫
得500萬做得邊樣

現實都窮，打機仲窮

想問一直冇玩開，如果新玩ONLINE應該點樣入手?

末日搶劫任務係咪買任何一個地堡都可以做晒？ 我買咗最平嗰個冇得停拍飛機

有冇咩揾錢方法

有無ps4巴打可以一齊玩
卡左係逃獄既前置
街場個個都搞事

設施
剩放到復仇者同特定載具
飛機買area51機庫

開頭玩多D聯絡人任務先，慢慢升高自己Lv同儲多D錢，有多錢之後就買返D重火武器裝備自己，摸熟左點玩就上手㗎喇！

入嚟group大把人carry你

想快啲嘅話搵人同你刷末2，一次一球

笑鳩bug車撚

前幾日空中別墅特價？ 無買到

今個星期得堆垃圾優惠

聖誕event
送rc垣

Ps4 依家143 又可以入坑

pc82.2

有冇公會收留

PC版留名
有冇人可以一齊玩最新個搶劫

有冇人喺空中到場刷錢 好難刷

有冇tg group

末日2個人好難做

入嚟谷啦

我Xbox
好難搵隊友

Xbox真係好少人玩

我其實兩部都有
不過ps4就低lv好多

呢個係PC谷?

有冇PC group?

新賭場任洗唔洗做前置任?

要

Pc係咪好多支那外掛狗？

係

Pc 版有無群？想同香港人玩 109lv

會唔會搞到自己玩好冇癮
或者累到比rockstar ban

有冇Xbox 一齊玩，同啲街場友玩佢哋真係亂來

想揾人一齊玩新個搶劫PC版

Ching 我賺到仆街喎
前置任兩個人做就ok 做晒強制加啲非強制都係2個鐘 玩埋搶劫都係3個鐘
除咗揀強搶之外 其他嘅槍手都可以揀最低
車手我都揀最平 係hacker要最貴
同frd兩個玩一轉賺90萬 邊忽唔賺錢

頭幾日未摸熟所以咁講
不過我冇fd 玩組街場好撚伏
有fd 夾應該係幾賺

岩岩申請左入幫會 個pc grp 即刻private 左我 咩玩法

我有個問題我點解隻GTA可以咁少FRAME..我見人地用2070 SUPER都有90 FRAME左右 但係我淨係得60 開極都..有冇巴打可以幫幫手 我搵左好耐都唔知咩原因..冇開VSYNC

CPU:ryzen 5 1600
GPU: 2070 SUPER
16 GB RAM.
144HZ MON.

想問有無pc gp

設定>影像>忽略建議限制
你係開定關?

ps4 新手,應唔應該買個新手包？？

ps4 同PC 都有
是咪可以係PS4 玩PC 果時既ac?

PC 係咪一樣可以用空中賭場個方法刷錢？

黃頭盔 豬咀 係咪要做任先買到？唔做點買

推下先 有冇tg group 圍爐取暖？

靚推

輕輕一推~

Push

有ps4谷啦

宜家有冇pc谷

ps4 新手求帶，唔敢出街可成日玩

有無人一齊玩ps4版
無人做打劫好悶…

想問下pc可以點樣長戴頭盔同豬咀？
而家得返個豬嘴明明有買頭盔

我想長戴住開被動激死班中國人

想問下個前置任務可唔可以邀請玩家一齊玩

可以
開摩托幫收𡃁

新手 想問有無group 賺錢好難 想搵人帶下